[砍伐森林]車路士 對 諾定咸森林

2：45

高級對手。贏過2次歐聯，成個倫敦加埋都係得1個咁大把

ah銘 on bench

Post名柒到
冇D創意

武神打

好囂張
輸硬喇輸硬喇

伐林

屌你老母輸左就好笑

上吧

對唔住各位

又想賴post名?

Let's Go Musonda

有武神打就睇了
本來諗住訓

法比又踢

是但啦 都係眼神制敵

Link?

456

香港邊個台買起左聯賽盃
點解好似冇台播

好似係tvb

法比出咁多

用到1月就

好似唔係播車仔

已經加左dujon sterling同amdupa做fd子

chelsea tv好似有播

仲出法比
佢邊夠力打咁多場呀

上場已經打到死死下

true bike 睇下武神打先

無撚用架，開波個時就無得睇
chelsea tv係咁

仲有咩link work呀

低清有冇人要

CHELSEA TV個鬼仔5歲迷安

true blue

睇下堅尼地件垃圾幾撚on9

感動嘅喺堅離地繼續弱智

今季好似播晒成首歌先開波

真係垃圾黎

Ampudu <> Cahill la diu

唔夠一分鐘膠左兩次

Musonda 好淋

musonda對抗性=0

唔好換，最好踢殘踢傷攞紅牌

牙衣真喺笑匠嚟

完住唔用腦

個腦好過安

Ayi

Kenedy

光頭佬玩野咩

屌 原來隊腸扮死咋

隊長繼續瞓低啦

Willy咪玩波啦

堅尼地垃圾到一個點

卡希爾傷一季啦屌

堅離地真喺好垃圾

隊長收皮未

屌你咩隊長

堅離地加卡膠=完美笑匠

堅尼地落場搞笑？

Cahill+Kenedy
條左路垃圾到

左路係kenedy+cahill

牙朗一傷今季應該玩完

Musonda出果個咩波黎

武神打對抗性好D就有

牙梅加油呀!!!!!!!!

Musonda 食到身位可能射到

完全斬唔起

我阿婆都食贏佢啦

屌
全隊得azp出波見得人

其他一係痾尿，一係擦角
再唔落底轉邊

堅離地真係cup親都過到

黑人問號.jpg

漏尿射球

牙朗好似好返少少

屌
Cahill無Luiz執屎真係癈到喊

Ayi射果下

kenedy

1-0

今季有十場係出到呢條防線已經滿足了

堅離尼走位好靚
迪加斬波

沙包左手二頭肌個紋身柒到

垃圾都有波入啊

迪加出波

垃圾入波😂

堅尼地

你睇咩lin咁快

咁都入

迪加
連廢堅都carry 埋

堅離地

迪加斬得靚

支那網

rudiger連crossing都有埋
cahill真係落地獄算啦

不得不承認
Kenedy條契弟係有啲運

頭先位巴打咁樣算唔算燈左得azp出到波

超人斬得好

迪加勁到

基斯甸臣真係唔錯

堅離地踢左十幾分鐘就一球致命傳球+一球入波

係呀係呀燈到爆牙😂

超人迪加

垃圾車得d中堅識斬波

沙包

車仔個個入波幾乎都係喺果啲位斬入去

呢啲真係質素 無得呃

迪加完勝卡希爾

我地全部人燈到Kenedy入波

可唔可以比LINK

見到張相都漏精了

牙衣永遠唔識控制返個波先做其他嘢

迪加俾hazard呢下

個龍咁樣輸近柱

卡希爾肯自動自覺收皮未

迪加長傳多飯進攻 卡希快d去最佳位置啦

Rudiger 頭先肯定係負碌

都叫好開始 可能會再苦練下

體育吧

希望上半場快D入多幾球
可以睇埋後備席新仔

阿衣都入埋波

2:0

2-0
呀衣

我地啲前鋒都比較貼地

ayi goal 2:0

個陣仲完整個阿狗個場

兩件垃圾入哂波

呢個攻勢同射門都9下9下咁

點解好似咁易入
輕輕踢下個波都入咁

2大垃圾入波，差卡希爾3大垃圾

嘩 我轟兩大廢柴入波呀
下球99%隊長入啦

....

漏尿射球都入到波

垃圾們都入哂波了

比人屌得最多果兩個

2大垃圾

呢度反得最勁嘅兩個一人一球
下球係咪到偽隊長入

計唔計世三as

入得越多越好 想睇sterling ampudu係咪咁勁

對面個龍重廢過轉牛

囂張topic都贏緊兩粒
冇理由

對面好似冇出龍門咁

阿衣永遠控唔到第一點

藥⼂⼀⼁乛⼀⼁乛⼁乛⼀

baka好好J

藥膏坦克盤球

兩大廢柴都入波
仲有咩係無可能
直頭係大奇蹟日啦

睇落堅尼地幾正常

有冇迷信撚出嚟講兩句

留名睇反cup

正常你個頭
一推就過
如果對面有快翼輸死

off side

控3腳都未控定粒波

左面不設防

新bale

沙包差d

牙梅形已隱

法比

銘囝又賴尿

中楣

法比打森林都犯呢D錯

見到法比瘋狂L1三角就知場波質素去到邊

睇黎法比想俾俾龍門同後防一d試煉

Cesc

法比近呢幾場成日派膠

頂你,打森林都要平安鐘

乖啦干地
咪搵法比做防守啦

好過呢幾場既張伯倫既咁又

中眉得三分

卡巴企位好撚差

武神打好靜

最少知個人上左去識番落去先

後備龍就搵新仔上啦 下下用老野

睇baka拎到個波真係好穩陣

即刻黎料

下個入球：卡希爾

Baka幾ok

世三

今季Baka呢個收購最好j真係

接近隊隊後備龍都係老野/當打架啦..

堅離地D傳波好撚屎

天神

佢同rudiger

堅離地上曬身

又一個j青訓j上腦

Kenedy 差d

型撚到果下

又吹奏西女人

青年軍打龍果個真係慘個食屎

諗起轉牛同黑人真係不了

武神打真喺零身體對抗

Musonda好靈活

呢兩個唔傷就做龍骨了

Baka好勁下

沙包控到離哂

偽隊精華畫面又多一幕

冇咗lan係度 場波睇得好撚舒服

吾皇好好J

Musonda出波射波都係冇力

武神打同自護號嘅易跌程度差唔多

Musonda 一掂到人就跌

帶波都係

武神打跌親都foul

但靈活度武神高好多

因為佢真係俾人侵犯
達哥果d俾人挨下都雙腳朝天

嘩屌啲默契

J你老母 頭先球罰球企撚到咁都無人屌

武神過到人 人地唔比你去 達子果d係唔夠撞

沙包一打返D本土嘢D對抗即刻唔掂

想睇嘅都睇到哂了

Kenedy 無右腳
直接收左個反擊皮

m17

3-0

武神打 啪啪 啪啪

安

佢好開心

梅bb

True blue

Musonda 開心到好似歐聯決賽咁

靚呀屌

打呢d垃圾可以比d青訓增加下自信心 真係好

打！

佢好撚感動

個龍真係好撚廢

武神打 靚呀

牙梅

拎過英超口氣係大d

射了精

見到佢好開心 好正！

武神

唔計隊長 出呢個陣打阿狗可能仲好睇

勁開心

努力！
踢走契弟安

個龍咁都接唔到

不了 人地下下打你左路

佢今日ig先出完個青訓post

堅離地下下offside

天神D現位好醒目好幫得手

kenedy弱智

個龍真係好廢 其實射得唔算話幾好

下半場出ampadu 等法比儲氣啦

屌你咁都越

話哂德甲上游正選

就係打垃圾先可以比班新仔儲下信心 愈射愈好

下半場jake sub cahill la
都3蛋

Baka一個掃撚曬

pedro同luiz咁開心傾乜
係咪笑緊人

勝在夠力量同夠割草
角度就一般

好撚勁 護波能力高到

Luiz perdo 笑得好開心下

依加得飲水未知咩料

比翼雙飛

飲水拍簡迪唔洗驗貨啦

武打差d

hazard今晚要入返球啦

都預係for輪換
應該夠哂料即食喇

好難講

武神打瘦到好似宣明會叫你捐錢個D廣告嘅非洲兒童咁

佢地3個一齊上應該好撚正

人地係咪都係出後備
英超同英冠差咁多既感覺

出法比打弱隊好好J

差d

Musonda 差啲

未fit啦

打

好掃得

baka+kante+dw對強隊咁搶法真係都唔錯

卡膠打呢啲隊都有陣膠味

好明顯 泵唔起個人禁

搶撚死對面

笑撚咗成分鐘

Musonda個樣似岩岩升中學

陽子真係無入錯貨，真係dominate到條中場

起碼夠硬淨先
唔似法比咁一推就過

Musonda幾搶鏡，d波爽過安

其實唔算太差未必想chur咁盡

暫時睇番d收購
baka 超人 對版
沙巴狗 都夠做我後備
達仔 練番d身體對抗

季中買多個lwb+前鋒+翼 就夠了

Ampadu同Sterling要一齊出啦

搵下舊post binc啦

Belotti+LWB

佢做到破壞同攻守轉換運波上去已經好好丁

佢地3個加後防迪加雷斯AZP 應該真係好穩陣

賣左你條垃圾買過個rwb後備ok?

jcs其實都幾勁，我地出左好多好中堅
未來3年佢同tomori會係英超其他隊既正選球員

差夏殺入波

追清

水貨明顯留力

季中可以170m轟落sandro同belotti到

夏殺入唔入都冇所謂啦
佢對遲下一定大把有得睇

淨係想快D收起雞曉~
比佢對住弱隊以為自己好好波,成日扭波就大獲

Tomori 中下遊料
用波能力太差
但防守穩陣

借？

世三得閒先爆一段 行行企企多

咪盲反啦

想睇佢慶祝呀

講真 呢兩件無乜可能係車有前途

Sandro 應該唔會啦
買到件Bertrand/Telles都收貨

應該都唔會用，借到等水魚高價買斷
好似ake咁

反而chalobah細佬，dujon sterling依2個應該會留

認同
Moses做後備幾好既
不過Zappacosta係好佢少少架咋

似留力下年6月world cup多d

Trevor 好撚瘦

timo賣唔賣架
好似幾勁

以為白禮頓會買tomori

原來牙朗打咗一季多少少已經入咗八球
Sandro是誰?!牙朗才是垃圾車真命天子

Timo都幾勁
不過難買萊比錫既人

sandro條仆街好似到依加都未續約
正仆街世界仔黎

好似話今季唔會俾人走

其實只係希望牙朗個位有個替補
唔想佢一傷我地就仆街咁

鋼條黎，好撚撞得

所以猁真係醒
48m簽Keita
屌 好人好者去猁。。。

莫講話lwb
要個淨識守嘅lb都殺

開始後悔了

咁點解唔召佢上一隊

好似係48m+一筆錢
不過都係要等下季有鬼用咩
可能下季萊比錫會放人呢

勁過kenedy都殺啦...

痢一日要用懦夫雲打正選中堅一日都唔使驚佢住

大傷完，應該會借出去試下腳先

超人

Rudiger

水貨個樣好似跑得好辛苦跑唔郁咁

世三
Musonda 個助攻

中柱

以前世三 第一個果個過硬啦

梅差d刷到個助攻啦

武神打加強D身體對抗就好

離地

所以世三個身體真係未搞掂 泵唔起
但勝在用腦踢波加球星氣場

ayi除左球goal之外都隱哂形

阿衣真係好撚廢

干地連呢D杯仔仲要贏緊三粒都咁緊張糕糕糕

4 - 0

夏神送比亞衣

ayi2粒

呢啲係熱情 就好似呢啲垃圾波半場贏緊3球我地咪一樣睇

明送

4粒 如果干地敢換3個新仔出黎就好

應該輕鬆過練波

咁都唔自己做埋

hazard洗唔洗咁照顧ayi呀
係人都知佢垃圾啦

ampadu

Babysitter

Ayi咁就2粒

平時一野過埋個龍
好似對李城同修仔果球禁

Ampautu

呀衣次次打得差都有波入

俾亞衣刷數據 之後實有排打飛機

Ampadu

換法比
個新仔唔係打中堅架咩？

防中同中堅都得

好彩今晚有睇
狂j幻齒

好過對阿果場 睇到嬲

睇j片好似防中多

夏神係咪想打FIFA果時阿衣能力好少少呀

有幼幼睇

你估佢打fifa唔會出達同lkk咩

新仔個身形好單薄下

世三心諗kenedy條柒頭jm9

啱啱先17歲你想有幾厚

Ayi都入兩粒

新仔好敢提場，成班大佬係度都照大大聲叫

依個佢賣點黎，球評話佢leadership好強

一上場就鏟傷人

有個moment睇落好似雷斯

係
岩岩見佢手指指

老迪奇勁到 推到禁區外圍

一陣指撚住隊長就啱

換多D新仔啦

迪加

啊梅傳波大力少少得唔得

要操吓腳

好心贏緊四粒就俾D新仔踢半個鐘玩吓啦

入場指撚著隊長屌

天神D跳頂動作真喺好靚

諗深一層如果世三撚完狗橫傳比呀衣 呀衣飛機都幾撚好笑

hazard

條撚屌已經咩都唔做等呢啲
禁都飛機拎去做狗餅

咪撚鳩推啦陷家衣

隊長....

隊長又一傑作

又獻醜啦

又表演

卡膠同阿衣無腳好波

baka時間停頓

Baka果啲先係撚波
Cahill係俾波撚

韋一招

出新仔啦

新仔感覺無當年牙切出黎既感覺咁驚艷

當年牙切真心勁

Rudiger 踢得好

出史達寧
反正隻沙包都麻麻地無咩好睇

如果肯出埋史達寧我同干地含撚

天神直線盤球

個彈波

沙包好慢

後備料係咁上下

14/15果幾場風流波

出奇仔

換天神都唔換雞曉 屌

點解會換天神

夏神都估唔到

又有幻齒

天神要留力正選

下場正選

天神要留力禮拜打正選

ampadu真係狂指

屌係喎
唔記得雷斯停

Apd真係好落力指揮

17歲落到場完全唔脅場

Kenedy wtf

牛尾巴都出埋

冇必要既牛尾巴
十足十willian條傻鳩

水貨同武神打D配合

學埋柒頭安d衰野

同國籍係唔同啲

Sterling

STERLING個樣好似好料有好兇猛咁

呀衣堅係廢

幻齒之夜

有撚含了

牙衣玩乜春
死都唔肯俾波Sterling幫佢

亞衣7到

屌你michy條垃圾咪獻世啦
成撚日做埋啲on9野

死位仲唔傳
垃圾

Ayi wtf

呀衣

好撚柒呀牙衣

垃圾真係垃圾
淨係識入埋啲open goal

Apd好鍾意玩長傳

亞衣真係好撚獨
已經唔係好波架啦~仲要獨

ampudu同sterling都好有氣勢

頭槌都有得漏尿

柒夠未丫michy

希望呢幾個幻幻唔係曇花一現

ayi

最緊要飛機杯唔好抽到強隊住

kante bb

5 - 0
ayi3粒

ayi hat trick

亞衣-6到

連燈仔

堅尼地助攻ayi

真喺好波不如好運

-6狗

足球歷史上最柒嘅hat trick

堅尼地射術唔差既

件垃圾今次會拎呢個hat trick 打幾耐飛機

Hat trick

亞依3球都係行過

笑撚左

成場冇建樹但入三粒

-6到 彈落佢心口到

亞依有冇唔好意思

Next Chelsea ig goal of September
Where is my hat trick against forest 😂😂😂?

Apd對手高work rate過對腳

又指

鏝1-1

要練下長傳

d新仔打呢隊垃圾都唔錯
夠係英冠立足了

Sterling唔敢做D比較驚艷嘅嘢
都喺回傳吓算數

真心講，啲新仔成場既表現仲對辦過michy

幫波傳波意識都幾好 長傳技巧要跟法比學下了

5 - 1

臨尾香

激死Conte

卡希爾俾人玩弄